有無人有做副業又或者副業推介

自己份工唔算辛苦, 正常6點收工, OT極都係7, 8點

自問唔想升職, 因為升左會好辛苦, 但人工又只係得兩萬幾

想搵D 副業工餘時間做下, 搵多少少錢之餘又充實下自己

咁多位巴打有無做乜野副業? 又或者有好推介?

ok
日返夜返
冇私人時間
提早打柴咁

你指便利店個OK?

唔好掛... 有無D 彈性D ...

我自己本身份人工兩皮幾野, 想搵返D 時薪有AROUND $100既做下

好困身

你唔好撚玩啦
ok都唔知有冇50蚊一個鐘 on99

點解大家會諗係果間便利店

Ptgf

補習社

咁你指既係?

咁多位巴打有無做乜野副業?

我覆依part only

副業抗爭